如果王傑返嚟香港開演唱會你聽唔聽？

正皮：去！
負皮：屌你老母咪撚玩啦

附送傑哥近期喺蝻國嘅演出：

(2017年4月7日）

不浪漫罪名

安妮

一場遊戲一場夢 (粵：幾分傷心幾分痴）

認真當年王傑如果唔係比人毒啞 依家應該喺樂壇都有番咁上下地位

必去

爛聲啦 不過都會去睇下既

王傑粉

HELLO~~~

得罪講句
佢把聲全盛時期一定完勝學友

唱k必點
講真90後尾同00後
可能連佢係邊個都唔知

高音係既 低音假音差好多皮

如果祇想一生跟你走係王傑唱應該好撚正

不過佢唱李香蘭好難聽

呀

push

情歌王子
國語有張信哲
粵語有王傑

多謝

心癮

推

比人毒真係心酸,以前把聲靚到,如果開實照撐

王傑係唔需要唱情歌

沒有花 這剎那被破壞嗎

99
王傑

雖然佢把聲唔同以前，但都會去撐傑哥

電單車出場

90後
中學時期好鐘意

仲買左黎自己丁下